中國證監會副主席: 開拓口罩及消毒液期權 大有作為

中國證監會副主席方星海表示，受新型肺炎疫情等多項因素影響，今年以來國際大宗商品和金融市場劇烈波動，實體企業普遍面臨庫存高、銷售難、產業鏈運轉不暢暢、原料和現金流緊張等問題，突顯期貨市場的風險管理功能，為企業套期保值、規避價格風險提供了有力保障。

方星海在內地首個氣體能源衍生品上市儀式上表示，在疫情下，期貨行業積極創設口罩、手套及消毒液期權等場外工具，直接支援防疫生產企業穩定現貨供應價格，保障防疫物資生產。他表示，疫情令市場認識到，市場越有不確定性，越要管理風險，認為期貨市場在這方面大有作為，要切實擔負起這個責任，就應不斷創新工具，增加市場供應，提高市場運行品質，擴大對外開放，為企業和投資者提供更豐富的風險管理工具。

2020-03-30 13:24:03

開埋火葬期權啦

期貨口罩頭啖湯已經比口罩工廠/一合口罩 飲啖

呢2間一條口罩毛都未見過 已經袋左幾球

土葬冇得輸